轉台個生效日期，最長可以set 幾耐

是咁的， 我個人仔限速plan (寫我屋企人個名）7月5號到期，諗住聽日同我屋企人出去搞轉台加轉名，轉台果陣可唔可以同佢講兩個月後先生效

因為我屋企人好多病痛，同佢出街好麻煩，所以聽日一炮過先同佢去人仔到搞唔續約，然後再搞轉台

btw 78蚊 4g plan, 有咩台好推介
sun mobile
定 hkbn 個smarttone plan
除左用人仔network 果啲，仲有冇其他選擇

唔續約唔洗同支移講，直接去想轉既台做手續(簽約加轉名），最長半年內生效。

要csl網就太陽，數碼通就hkbn。如果你揀hkbn既直接上佢個網搞啦，可以線下做哂轉台加轉名手續，免卻家人外出之苦

good
btw 佢啱啱send 左個短訊黎話自動幫我續約，我係咪都要佢講左我唔續約呢

姐係上網一炮過搞晒

依家好似唔比自動續，驚既打個電過上去同佢講唔續就得。

順豐站攞sim card

唔係學生好耐 sorry 呀巴打